平安夜 報佳音

不消費 渡聖誕

放題？不了！
自助餐？不了！
西餐？不了！
禮物？不了！

平安夜乃神聖的日子，報佳音，唱詩歌令人更開心。

但係。。。。

平安夜未有抗爭聖詩，係時候音樂高手出場喇

之前我記得有人改咗好多歌詞?

抗爭聖誕歌有喇咩？

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦